網球拍算唔算攻擊性武器?

網球拍算唔算攻擊性武器?
去到現場包上保鮮膜係咪可以防水防霧?

純粹係對警方攻擊性武器既定義唔太明白, 拎來討論下.

同埋, 有時落雨覺得把遮好無力, 好易俾風吹彎, 幫唔到手遮身.